難道約會就一定要一齊？恐怖情人無誤。

話說以前未有男朋友前番工識左個男仔
番工時同佢都無咩兩句
只係番工放工都會打聲招呼
個份工只係2個月短工
離開之後個男仔有搵我問我出唔出去食下野
番工時對佢印象唔錯因爲佢個人都有禮貌
舉止行為都正常

咁就應約出去食飯（每餐都AA, 佢生日我請）
之後都有keep住whatsapp
初時對佢既感情都有升溫
已經有同佢一齊既諗法
持續左1個月

之後我番新工
日日都好忙好累真係放工直接番屋企訓
個陣開始覺得佢份人好chur
佢keep住約我食晚飯幾乎日日都放10點
但日日都有WhatsApp

撞正我放假打算約佢佢又唔得閒
咁我就約姐妹行下街
Post相上ig佢見到

Whatsapp話我
「平時又話忙又得閒同人地出去？同人地出就得同我就唔得？」
已經同佢解釋左
佢竟然打比我繼續罵
脾氣好暴躁又講曬粗口
係咁針住我唔同佢出街

個次之後安已不
真係人不可以貌相
平時斯斯文文可以咁暴燥
完全打消同佢一齊既念頭
本身中意佢見到佢msg過尼都驚一驚
慢慢愈覆愈少
佢就愈尼愈chur

最後直接同佢講我覺得大家唔夾
佢就話會付出左好多感情同時間
我就係咁回報佢？
我同佢講畫我疏遠佢既原因

我唔覆佢日日都msg轟炸我...
唯有靜音左佢。

大家有無遇過好恐怖既女或男？

aaarwuusar

雞

就係等睇哩d留言

too long

所以話要了解一個人先好一齊。

如果個陣你地一齊左嘅話你肯定痴撚左線。

I’m so sorry

好采走得快 佢日日msg話我玩弄佢

咁你嗰一個月有無做啲咩令佢誤會
有無同佢曖昧先?

你約佢 佢唔得閒
然後又屌返你唔搵佢
有趣

尼你老母

因愛成恨

不過男定女都會咁,希望大家用心去交往,merry Christmas

緊係有啦 中意佢咖
係打算出多d街先
再了解下 識就識左2個月
但真正單獨出街/有whatsapp傾計係短期工之後
期間日日都有msg
未番新工前都間中同佢出去
1星期見1日
番之後我番新工好好忙
做sales做到隻狗咁
我個陣放平日 佢就放紅日
就比較難約

好難理解呀可

條友好靚仔咩 樓主鍾意

讀得書少係缺啲理性
樓主下個識揀

正常樣 男仔 170 中等身材 唔洗靚仔 5官端正就ok 但一開頭識佢佢斯斯文文有禮貌 又傾得埋 相處又ok 係唔知佢原來一嬲就咁暴燥 爆埋粗 我受不了 宜家個男朋友就係脾氣好唔會一嬲就失控

呢d 咪正，唔識欣賞

有男朋友

post第一句就講左

170咁矮都接受到？

咁岩姐😂 講整體相處，無考慮到佢高度

我自己都係一樣 唔鐘意人地成日煩住我 管住我 比到我既感覺就係拍拖要比人管呢樣管個樣 搞到好反感

所以話啲人識得幾個星期就拍拖
根本唔知人地係咩人

又唔係咁講既，好多人結婚幾十年都離婚啦，我覺得世界最重要 只要兩個本身唔係賤格 又有一方係好就得人肯蝕少少底唔斤斤計較既話，其實實無死

性格最重要，打錯

了解耐啲好多野可以避免到
同埋我認為發展亦唔需要咁急

7日前先話自己戈個係好男人，而家就話恐怖情人

可能佢第一次拍拖

條仔都幾蠢

絲打樓主 聽你嘅前文後理 你講嘅男仔 似係想要你個人多過佢中意你 男人chur 呢方面chur埋啲小事嘅話 多數一齊後都唔會好過 而家搞清楚好過到時日日煩過湊仔

宜家個個的確係 哩篇講緊未拍拖前

佢話佢拍過3次拖 但都唔過半年就散左

170唔算矮啦

利申173

我第一次拍拖戈陣，雙方都係恐怖情人

因愛成恨
我試過，真係太想見你
控制唔到，自己都覺得自己痴撚咗線
係咁煩住人地
真係想同佢講返句梳鳩

嗯嗯 個陣時都係咁諗 好驚脾氣暴躁 一嬲就係咁屌人既人

不過佢發晒火用粗口鬧又真係痴咗線啲
利申個時都係發脾藍tick佢 好青春啊

咁樣對人真係好驚咖，下次唔好了
同埋個陣我只係番新工太忙

佔有慾強，我都好想裝曬d 監控系統係對方度，嘻嘻

搵男朋友都唔會淨睇高度既

好恐怖呀你 宜家重係米咁

我而家學緊寫呢d 程式，同hacking 技術，因為我好愛佢，好擔心佢！！

我個陣唔識罵番佢
只係講「唔係呀，唔好咁啦，冷靜d」

Omg 學識唔好教人

根本就唔使同佢解釋啦

緊係唔會教！呢套技術，我只會用係佢身上

咁要幾耐同點先知人底細？

仲有點先知人咩人？ d人又話搞耐d已經冇左時機

其實拍拖都唔緊要既，拍拖之後既相處都可能好多矛盾位，或者慢慢愈了解愈唔夾，到時就要分手，唔好攬住錯既人浪費時間。

咁都得架咩，好兒戲

同玩鳩人玩鳩自己有咩分別

唔係次次都管嘅 有時可能係關心過度 睇落去似管住哂姐 我有個朋友中意左好耐 上次佢病左 我好心一句 快啲好返 咁樣咁樣可能會快啲好 之後佢就話我有分數啦 我就從此知道佢唔中意人點佢做野

對唔住，我都係有躁鬱既恐怖前度

咁無人包一拍拖就拍到一世咖嘛～

佢有d mean

我個陣都有啲sad 不過諗下 佢可能因為病緊先有少少燥姐 我都冇點怪佢 下次識做唔太過分關心 學下睇時候囉

我同前度就係一齊左2個月就散左
我被佢飛，話唔夾
都無計既
宜家男朋友就拍左5年半到重拍緊

咁點知個人係咪o岩自己

樓豬同我做個朋友

我覺得係咁..... 係佢面前做到自己，日日見都唔厭，同佢相處感覺快樂幸福，見唔到都唔會無安全感，而對方都同自己一樣。最基本係咁。

認住你個名

我隻手夠白滑

其實樓主如果我係你個fd見到你post相上ig我都完即刻諗埋一邊 不過未至於打電話屌鳩你 一定會第一時間諗我係咪做錯左啲咩 你係咪避緊我 所以你個朋友真係好有問題

已經不是朋友了 block曬同unfollow曬 雖然事過已久 但自從比佢chur完 好怕係街撞到佢 個陣係真係對佢好有好感 有鍾意過 如果不是發生咁既事 應該會一齊

同埋日日都有msg 我都無唔覆佢

之前我試個同對方食飯大家有講有笑個時好開心，本身一見佢我都有感覺，開頭見到佢再加成堆人係到我直頭差啲面都紅埋
但再食飯之後冇咁流暢，冇話全程有講有笑，之後大家都忙一排冇見好似淡左啲，之後一見佢我對佢已經冇咩感覺咁，剩係日日一見唔到佢就諗起佢好掛住佢，但一見佢唔知係咪我個時做梗野又或者其他人係到我會好冷靜毫無感覺
咁我即係點

你真心嘅話真係屌你老母 你都痴撚線

其實佢覺得自己已經同左你一齊

我知大家鍾意大家但第一我唔知點開口，第二我近排一見到佢真係冇咩感覺，唔知係咪個人唔太開心，就算識點開口都開唔到

你同人出街嗰到
根本就唔使同佢解釋
因為你地都未開始

同埋人地日日同你時時刻刻wtp
兼又晚晚約你
而你又應約
咁人地真係會誤會得米咁滯

既然只係認識階段
即係只係朋友
咁就無謂畀錯嘅信息人
直接話只係朋友

若果真係有意思
想拍拖嘅
睇準就答應
唔好唔嗲唔吊
講得要清清楚楚

近排好唔開心冇左精神寄托，我驚我只係搵人sip我d空虛感，唔想害到人

擔心佢只係藉口，其實就係冇信任

Block is ok

我對佢係有意思，所以先會月keep住日日wts同出街，但我好采知佢係個重一嬲就失控罵人既人，講埋粗口，拍拖後都唔期望佢會改。都不應該係分手收場，如果佢個陣可以好好問，再聽我解釋，和平討論，已經一齊左了。因為自從個一次，我驚左佢。佢一msg尼就驚了。

我同佢個陣都未表白過，但都知大家對對方有意思

skip 我個d

但大家未表白，可能大家都等緊

感情可以培養，去認識下無壞呀。識識下可能就一齊到，唔好灰心。

應該只係新鮮感，就咁睇覺得

同埋我都以為我將會出到pool😢😢😢

可能比啲新聞影響 我成日覺得同呢種性格嘅人拍拖 你講分手嘅一定大撚鑊 斬你都有份 份

未去到殺人，但可能一講分手就死纏爛打。日日msg你罵你呃佢感情，欠左佢咁。和平分手都幾難。

試過有個男仔去左我屋企層樓話要跳樓，之後我call左佢家姐黎接佢走

我個ex 癲到24個鐘要我開著個通話俾佢知我做緊乜
連訓教都要開住 番工都要開住 話想分手顛撚左咁喊到乜咁日日講埋d真係好愛我 付出左好多 癡線佬一個

個標題

個時仲細唔識依啲野
依家都明白人地唔同你出一係唔收你媾一係唔得閒啫

Block柒左佢啦

尼你老母
咖你老母
咁耐都冇人屌

采你老母呀

以為講緊我

Block 7佢算數啦啦

喂， 尼你老母呀

想像唔到一齊咗會有幾痴線

屌 有試過
然後對方就會上連登開po話你撚佢/收兵
大佬 要約會先知夾唔夾架嘛
約得就一定要同你一齊？

好撚恐怖
佢知唔知你住邊

盲反到呢

咁佢聽到你話佢本身唔得閒先同姐妹出街，點回應你？定係唔理照鬧你？

抵讚啦

有啲女同咩仔都斷唔到欖

臭雞

靚仔嗎？

條仔有焦慮症,叫佢睇心理醫生

咁都有正皮

咁都講得出

樓主玩9人

睇完故我收返呢句
Sor

唔一定一齊
但扑下野就基本禮儀囉

睇黎樓主都係mk妹
中你老母
尼你老母
米你老母
死翻5p啦
咁都冇人講

吾系甘牙

低自信型control freak毒撚

死臭閪

所以毒撚真係好恐怖 平時ff自己好仔都算,用咁既方式溝女唔成又會屌人臭雞

唔覺有乜問題?.?

個個都180?

所以話唔好話依個世界冇好男仔，一個純既男得單一對像認為咁叫好既時候俾人咁樣撚，到個男醒左發覺其實漁翁撒網式咁分散搵d女，d女反而覺得得唔到而更加受落個陣，自然唔會再有男咁傻再真心，但做到依樣野個陣，根本就再無需要只同一個對像發展，之後就出左一大批當遊戲玩嘅player出黎，d女到時又話自己俾人玩，根本就自己拎黎。根據你地所謂未應承就唔存在任何關係依樣野既標準，一個男既拍拖之後搵其他女仔根本冇任何問題，即使當中有任何暗示都好，因為未正式出軌冇應承任何野就唔存在任何關係，既然冇野就冇必要有任何解釋，自然就唔好怪出現咁多player了，因為一開始係由你地雙重標準造成。
利申冇做過，不過身邊d player就係咁樣出黎。

如果唔可以令一個女仔愛上你
就要令佢憎恨你

連登好多小學雞真係以為平均180cm

人地無安全感又話人chur
正臭雞

好彩走得快，依啲人唔係唔成熟咁簡單，有可能有潛在躁鬱症/甚至可能係psychopath，你同佢一齊有排受。而加佢日日text你煩你都玩緊情緒勒索.

係咪又係以為有180身高真係溝女會易啲呀

依個case唔係單純好男仔，而係講緊嗰個男仔可能有心理病仲痴埋落佢度咩？事主都只係普通人

我有個男性朋友都係咁
同你一樣，見到我post出街相之後unfollow咗我
真係痴撚線，普通朋友都咁chur

之前返pt都遇過呢種男仔
明明大家純粹同事傾過下兩句 whatsapp都無
只要你有日唔係好應佢 佢就會周圍唱你收兵又單單打打咁講嘢
真係難怪溝唔到女

唔受溝就話收兵丫嘛
真係抵無女

擺明個男係冇咩溝過女認為對對方好對方一定會回饋，同d女既分手個陣死纏爛打一樣，大把男既未拍過拖去溝女岩岩開始都試過一兩次咁樣。

呢個世界真係好多痴線佬

如果個男仔肯漁翁撒網, 可以解決到大部份問題

所以頭一段咪話左，player就係咁就出黎的

認清痴線佬

試過比條女chur我出街同一齊 我唔肯之後就開po屌我渣男

其實佢地只係只係出吓街食吓飯，仲要係大家AA，只係友情加好感階段，唔講得上係對個事主特別好，分清楚啲. 一個咁簡單post同女性朋友行街就已經觸發到佢發脾氣同嬲，又text又chur已經係一個極危險嘅訊號，就算唔係躁鬱都可以係其他病症，正常都係問一兩句就收。仲有個男嘅當時仲話自己唔得閑，所以事主出去見班friend。因此你嗰個例子真係唔關單純好男人事囉

我可以好肯定條仔有焦慮症。佢一同你關係有進展佢就開始怕失去你,極度既不安全感會令佢亂咁諗野,小小事都會覺得係你地關係出現問題,佢會想你話俾佢知佢諗錯野,想你解釋等佢有返d安全感

之後就演變成控制同復仇心理,因為有d你做既野令到佢安全感下降(拒絕佢之後又出街),佢就會將佢既焦慮用怒氣形式發泄/投放係你到,依種心理病既人你接受唔到唯有係block,唔洗hard feeling

利申:讀心理學

最搞笑係上面嗰個人猛話人地係單純好男仔，喺度怪事主。

我覺得個男嘅如果講左自己唔得閑既話，個女出去見班friend佢就唔會嘈，點睇個講法都唔合理。所以一係條女冇講清楚，一係當中有誤會，一係條仔傻左，一係有其他事先咁樣爆。如果條仔真係推完人又嘈咁就真係有病。

我比較想聽下男人版本⋯ 女人講野都係信住一半先 。

因為見太多正常既男岩岩開始都有一兩次咁既經驗，崩潰個陣就係咁，但之後拍既幾次到幾十次拖都冇試過。

大家只能夠根據事主俾嘅資料覆，唔洗咁多幻想嗎？暫時點睇都係個男有問題先，完全唔係咩純品好男人。就算有誤會正常人都唔會日日text人chur人玩情緒勒索啦。除非個男嘅又上來講另一個版本啦。你以前俾人hurt過？

條友成個怨婦咁 幾歲？

你都係貪佢理d姐
臭西

我唔清楚你嗰啲case，一單還一單，大家係唔同人，要每單研究過先知，唔能夠一概而論。其實你有冇諗過世界上有部分人本身係有啲問題，但平時係唔會發現到？其實有時一個人有心理問題，外人唔係咁容易發現，係同佢親近嘅人觀察好耐或者去到某個位先可能發現到個問題。事主個case只係好快去到個trigger point

當年讀中二，見過個男仔兩次，又係係咁轟炸打電話嚟
唔理佢佢就上網留言畀我，話喺天台拎住把cutter

好正常，係人剛剛認識時都係先睇樣，就算先天外形都要儀容整潔，再睇係唔係斯文，友善，相處得過，再睇係唔係可以發展做朋友甚至伴侶，我唔覺得咁算係貪。

有d野大概一睇行為就知，個男既估計一次拖都未拍過，同埋仲係認為緊同一時間只應該追一個人所以先會咁，我講既對好男仔係講純情同真心依樣，因為唔出現chur到咁既一定已經做緊漁翁撒網。同埋個女講既部分都有問題，頭先上面講過。依個世界通常無經驗又知分寸既男，所以先話個男應該係純到唔知依d野。

斯文有禮貌都叫貪
唔通我要去青山識男人先叫真愛？

個post引咗好多痴線佬出嚟

大把操控欲強，拍過n次拖，甚至再婚過嘅男人都係咁
到底係純定eq問題接受唔到現實同期望有落差呢

都有大把試過一次之後就冇再出現，咁你認為呢

不過樓主最好都係block左佢

我認為呢啲隱性精神病只係睇幾時有嘢再trigger到

人類社會總有1-2% 人格病態者，將此理解為原始社會擁有「戰士基因」的人，他們像族群中的「戰鷹」(warrior hawk)極有利於狩獵，也能從殘忍的戰爭中生存下來。

戰士基因之所以受到關注，主要是1993年關於「MAOA」基因的研究報告指出，擁有活躍性低MAOA基因的人，容易表現衝動與暴力行為。

你係唔係將你以前嘅所謂經驗又拎入來講呀？我同意同一時間溝緊第二個嘅唔會出現咁嘅情況，但同樣唔等於一個好仔會小小事就text人chur人情緒勒索，兩隻無任何relation。其實大把人第一次拍拖都唔會去咁盡，你睇到只係個男嘅係同正常好仔開頭拍拖有部分similarity，但其實正常人唔會因為小小事咁chur，而現時睇資料個男嗰隻已經係做成滋擾嘅情況。唔係有問題係咩？

我都想試下遇到啲佔有慾強嘅癡線佬
我個人太隨性啦
唔好話情人同朋友 對住屋企人都可以玩失蹤
直情係MSG都唔覆嗰種
我都想治邊個可以治到我

毒撚係咁 明明對方都feel 平平穩穩就食硬
係都要做柒野激走人先開心

之前返工都識到個樣正正常常感覺都唔錯，同樓主一樣都開始有想拍拖心態。
但相處咗兩個月到之後，屌佢老母一個鐘內冇覆佢機就問長問短 有時做緊正經嘢撚覆到你咩
最癲係，同啲朋友出街，有男有女。審犯咁審我同邊個出去、去邊、做啲乜
即刻又係屌我又有異性又乜又柒，發鳩我脾四。屌又未係情侶
真係好撚好彩冇同佢一齊 最後block柒晒佢所有嘢費事眼怨

你唔可以用單一事件去判定一個人有冇精神病，而係長期去睇一個人去知，當然最好既保護自己方法就係唔同個堆人接觸，但正如女既都有唔少被分手之後死纏爛打，兩件事性質其實差唔多，持續存在先係判定一個人有冇精神病既標準。當然你問我既話對女仔既保護最好就疏遠，但同直接指個批因為男有做過依樣野就係精神病又係兩回事，至少我聽好多既男都曾經試過，但之後諷刺地個d之後拍既拖就俾人當好男人咁睇。件事我覺得係雙方溝通本身有問題同男方經驗不足所致，當然你話個男既之後繼續咁咁就係有精神病。我只係想指出單一指標唔好可以當做控制慾同精神病處理。只係想指出大部分所謂正常既男都係經歷上面完咁變成漁翁撒網，之後你地見唔到當正常咁解。

你要study個人嘅behavior, 都要睇一個人仲要睇好耐你先可能得出個pattern或者co-relation，只係好多時外人無咁多時間，只能夠靠以前嘅經驗學識價值觀來判斷一個新識嘅人印象。 要講就係咁多，你講嘅所謂正常好仔case係同個男個case係完全無關係，個男已經係有晒symptoms，仲怪事主做乜？

可咖可以講下你而家呢個係點一齊/點追 學下野

男既當然有問題最好block左，我只係想講通常一個男既開始識漁翁撒網之前通常至少有一次係咁先會學到依樣野，同埋唔係第一次拍拖而係再之前，第一次拍拖通常已經過曬依個階段，不過通常未出社會之前已經學識左依樣野唔會亂黎，只係見你地講到特別例子咁想講番件事。

我想講既係我估係樓主一開始俾人太多暗示之後唔出就攪到咁野，個男既只追求單一個人就變左咁，唔少男既當做遊戲玩依樣野通常係依d經歷出黎，所以變左漁翁撒網式之後變左冇真心依樣唔好怪又話被人玩就好了。因為估個男既應該之後一係變player一係就唔敢再搵人。如果對一個人變做冇興趣最好就直接講番同直接block清，唔係通常會令依類冇經驗既出事。

你問你媽當初係咪貪你爸斯文有禮

有冇可能佢係唔鍾意你嗰關心呢 如果佢當普通朋友就唔好關心咁多 會令女仔反感

所以話對女仔好真係冇咩用，直接當遊戲咁玩得閒令佢地覺得得唔到，全部就反而極中意。所以既然係遊戲拍左拖之後d男玩厭左唔再咁樣真係唔怪得人，因為全部一開始只係遊戲，但又要怨返人地唔真心簡直on9。

你睇清楚先，事主講咗開頭係有好感嘅，但係佢post同女仔行街相個男嘅日日都text人發癲先至知佢有問題，要block佢，好多時都係開頭有好感但之後發現對方唔夾先至要疏遠嫁啦？你諗咗去邊呀？你點都係怪事主wo

你點睇都係以前俾人hurt先至咁諗啦，唉，但你講嘅嘢真係跟依個case完全無關係囉

唔係斯文有禮根本真係唔會再進一步啦？唔同真係選擇一個粗口爛舌唔識尊重其他人嘅粗人？你有冇識過朋友嫁？

呢d痴線佬一齊左咪晒氣
湊仔多過拍拖

唔洗理d痴線佬

同你認真都陡氣

佢由返新工到件事發生幾耐先，我覺得起碼持續一大段時間先會攪到件事咁，同埋人地冇責任去俾咁多時間去追一個人，如果唔出就當拒絕架啦，所以話個男既太純情只追一個人導致投資過多，同埋雙方冇溝通好先係今次問題主因。

唔知我住邊啦緊係

話同人地出就得，同佢出就唔得，有無咁累呀！食個飯都唔得？係米根本唔想同佢出呀。對話圍繞住哩d

正常樣

係 宜家已經無曬contact 個陣比佢chur到有壓力

個陣佢幾歲 咁小朋友既
不過男朋友忙到仆街個陣 女朋友都會嘈
不過條仔爆埋粗就傻左d

妒忌心好強

無品既人就係咁
一唔受溝就唱你玩佢
收兵 臭雞臭西
不過哩d人同佢認真都費事

唔係囉，我媽on9 先嫁我老豆

物以類聚

你又講得好岩，個時佢覺得我係錯個個，自從個件事後我一次街都無出。佢開頭想我出，話出多一次。我拒絕好多次之後話，只要求我同佢wts應佢。問點解咁都唔得。但我已經唔想覆佢了。

你應該個陣已經block左佢

我諗你參考返上面位心理學人兄嘅意見先至再睇依單case，你都仍然係憑以往經驗來判斷女方係有問題。你要講一個好仔點解變成player其實已經係另一個心理學問題，我都唔想喺度off-topic講

我講既係雙方都有問題，男既經驗不足，所以誤判關係，估佢以為只要對一個人真心就會追到，所以嚴重騷擾到人，女既係拒絕個陣冇完全斷曬俾錯曬signal(根據佢上面講)(冇block到，繼續傾)，所以先有之後既事發生。至於一個好既變player,最簡單係過往既信念受到衝擊已經足以變，差在係向完全封閉自己定player發展。我係想講通常依d事好多可以提早預防發生，而男既崩潰情況通常係單方面覺得女方仍然俾希望佢，所以一開始block曬先係最好做法。

佢係講左自己唔得閒，收線前叫我係屋企抖下。我個陣都未約朋友。咁佢就話我平時又話累？！累又同人出街？平時佢約我我又唔出（我成日放10點之後追更番朝早9:30）哩一切係番左新工既事，大概1個月佢就罵我

個陣我19佢23

尼都冇人屌？
尼尼尼

佢想斬你？

唔好同佢認真，已經幾個人話我係雞係臭西。

個主因係乜嘢係要真正見過男方甚至要同幫佢診症幾次先知，唔關男方純唔純情事，同埋正常好男仔係唔會做到咁嘅程度。同埋事主同佢已經算做足溝通，問咗對方係唔得閑，而佢做嘢忙終於得閑見吓女仔朋友有乜問題。大家只係朋友多少少，邊會解釋咁多？而且而加事主係見女仔friend，唔係男，個男嘅都大吵大鬧又chur，係唔係一拍拖就要連正常社交都冇先至得？佢地仲要未正式拍拖。

咁個男真係on9

一般認識天蠍座嘅男人都係好強佔有慾。

受害者2。
初期識真係唔好比對方知你住邊

話要手

一個月就算係追緊咁耐冇見真係算耐，特別冇咩社交既人，唔係應承左拍拖先叫一段關係既開始，即使朋友都會見啦特別所有野都係講緊雙方經營，不過上面樓主已經回左個男既確實地自己推左個女既邀約仲屌人真係on9，但事件性質兩樣野黎，一個係男既單方面想經營，一個係男女都有經營

唔好話曖昧
就算係男女朋友都應該互相體諒
尊重對方有時候唔想約會既意願
佢而家已經咁，拍左拖分分鐘裝GPS係你身上
不了。

宜家個個係小學加中學同學，飯聚後拎番contact，因為以前都識左好多年。好快一齊左，一齊前無追過大家，1星期見2日，平時whatsapp傾下以前學校野，日常生活，出街互相請大家食飯。

好平淡地佢問：不如拍下拖，你都幾好。
我答：好呀，你都唔錯。

就係咁，20歲同佢一齊到我就尼26歲。

佢都比好多暗示我，只係大家無表白，大家都知鍾意對方。我個時都以為出得pool..

正常真心愛人都唔會chur到咁，同埋正常block人前都要睇多陣先block啦，話block就block咩。要記住當初女方係當初對人有好感，只係之後反差太大先至破壞晒個印象，正常依種情況都係要花時間思考、觀察同判斷過先至會下到決心block。你咁都係要怪女方嘅我都唔知點同你講落去。

點解變player因素就唔係剩得咁少，可以係家庭背景（eg阿媽虐兒， 個阿媽跟佬走），可以係第一次拍拖受到背叛將仇恨擴大至全部女性，變成仇女症，或者係單純因為以前嘅感情傷害而潛意識建立咗defense mechanism...總之係好多因素影響佢地難以同異性建立正常情侶關係，都係要case by case睇。

唔通鍾意個開口埋口話人臭雞先叫有品味？

變左質之後最好就割清，唔係會出事，當時有好感還當時有，之後變左就係變左

我已經get唔到你想講乜，事主同個男都無約實，你仲講乜嘢。同樣未拍拖就係未拍拖，當然同正式拍拖後嘅關係有分別，你可以解一解你個logic嗎？

有d野唔應該諗咁耐，諗緊個陣其實人地都係到等緊，況且出左件咁既事覺得個男危險反而應該即block，因為之後你都唔會再對佢有好感。唔係怪唔怪既問題，只係有更好既處理方法，因為唔block只會令兩個人同時受苦，之後影響會更大。唔係對與錯問題而係方案問題。
至於player因素家庭個d應該係長期一開始積落，突然變就通常係被背叛，冇咩意見只係我以為講緊變player個"變"字係指明突然轉變既因素而唔係其他童年因素。

我更正返依單唔係樓主問題。

後者講既係，其實追求階段如果真係女既完全推曬但又同人出既話，咁其實同玩人冇分別，所以話對冇經驗應該要講清楚會比較好，因為溝通係雙方責任黎，除非你對同性朋友都係咁，不過依單確實有問左，所以另計，係條仔單純on9，因為我一開始唔肯定所謂有問到係直接講定係暗示，兩個情景黎

完全明白男方心情
曖昧完一齊唔到
爭在佢比較激進d
但係真係會好hurt
唔知樓上班情聖係咪真係咁灑脫

我都想一齊... 但發覺對方咁暴燥。

我推左佢3次姐 咁放10點 朝早番9:30 累到hihi 所以先推 有解釋

3次既話我會當無意思搵下一個目標算，除非另外約左日期

唔夠愛姐
你清醒左 佢未
一段感情 未醒既時候都會覺得對方好
一醒就少少野都可以嘈餐

睇到樓主既遭遇 諗起個fd
話說有fd試過同條仔曖昧
有一日佢夜晚趕緊pj 無覆個男仔whatsapp
點知條仔係凌晨打133過去搵佢
之後個fd覺得條仔痴痴地線就唔再so佢

點解樓主幾年前既野會無拿拿拎返出黎講？

你覺得日日Text人chur人鬧人真係好小事？

佢似有BPD（邊緣型人格障礙）

唔覺得關個人灑唔灑脫事，而係男方當時個反應已經唔係正常人做得出，構成滋擾程度。

我都唔係好明你意思。有冇人幫手翻譯吓？

其實依單case真係唔關好仔變player事，而係你講出來off track咗，我都唔明你點解咁敏感諗到去好仔變player依一part. Block 人嗰度只能夠話經一事長一智，事主都係得19歲，我唔覺得要求到佢做到幾多。同埋block人亦都好大可能刺激到對方做另一啲更激嘅舉動，唔係block咗就無危險，唔一定次次block咗就無事，睇人啦

呢啲係情緒病黎
可能有bipolar
以前受過傷搞到咁

因為本身block曬佢既野 但我電話無轉 最近down左telegram 佢搵番我 我無覆佢 米拎番出尼講 睇下有無人有相似經歷

有可能 佢拍過幾次拖都係唔過半年就比人飛

你要理解非理性情況下好多偏差行為可以出現，你仲要睇埋之前佢發生過咩事先會可以判斷，因為人既心理唔係間斷而係延續，你唔可以單憑單一指標去話一個人有病，重點係佢依個非理性行為有冇再度出現。如果係本身傾得好地地之後突然俾人推開覺得被人玩，人一崩潰有機會咁樣，舉個例男女分手後女方一樣咁同樣炸人唔通佢又有病?重點係個男既覺得個女仔玩緊佢所以咁樣，如果依單野係樓主本身講野唔清楚攪到咁既話咁就係雙方責任，但依家正如樓主所講既話就係本身條仔自己問題。除非你話我知你岩岩被人分手之後可以做到完全無搵返前度既衝動完全極理性，否則其實兩樣野性質其實好似，係對對方既關係錯估問題，特別樓主個case係極可能因為有曖昧過覺得被人玩，唔好一感覺冇左就推返話只係朋友依個藉口，正如上面所講一個醒左一個未醒。人係感性動物唔係理性動物。所以你單用騷擾到人就話一個人有病係完全係有問題既推論黎。

好彩我無咁易比佢知我住邊到，因為佢提出過送我番屋企，我拒絕曬。

Block實曬佢呀，會出事，試過block左一年之後一解封對方搵返，所以最好block實。

上面米講左我同佢係有曖味
大家都知道互相喜歡
但雙方都未表白
原本我以為出硬pool
唔係發生哩件事就一齊左
但根據個件事既發生
唔排除一齊左男方一有咩事又激動罵人
我對哩種人係好反感
我奉行發生咩事都和平解決
宜家同男友都係
就算嬲 都慢慢講
大家和平討論

因為好多情況都係一方覺得被玩而令到一個人變曬，特別識唔少男都有試過咁樣，如果樓主個case真係所謂暗示式問個男得唔得閒之後同其他人出，唔識分兩個人係獨立既個體就好易會覺得被人玩，不過依單係條仔on9，所以先話兩個情況黎。
另外block實始終係個人做法意見，而且block會唔block更易令人死心。

我都係最新新down tg 無諗過原來tg有通知 宜家block埋

我以前遇過隻豬扒,下下都好直接咁問我,又問我幾錢人工之類
之後日日whatsapp我轟我
持續左好耐先冇再黎

佢應該同你一樣可以為出硬pool，但之後覺得同你出完街又推左幾次推左佢一個月，似玩左佢幾個月咁，特別有曖昧過，雖然條仔你問左但佢拒絕完又話你個度真係好on9。唔肯定佢爆依樣野等於佢脾氣之後都會咁，因為我覺得似極端情況，但認同你原則同選擇。

女方今次問得好直接，冇暗示，冇玩人，其實問句得唔得個意思係好明確，需要諗到咁複雜嗎？

有啲人真係block咗仲更加會死纏爛打，乜嘢痴線嘢都做得出。你講嘅係正常個案，assume對方都仍然係rational，但其實block咗唔一定會無事。正常真係block咗好啲，但唔係絕對

因為前面唔知對話單純話問左，但後尾知左確實對話所以咪更正返今次係條仔有問題。Block個度我會assume對方係正常人而且一時情緒激動先，所以先要block唔好令對方誤會。

係，tg同line一樣勁煩，會自動加

原來啲女咁容易就鍾意一個人

有咩問題？個陣又無拍拖，又唔係有仔周圍識撩人。

三年前識咗個男仔，又係太chur我驚到咩都block咗，半年前開telegram 用，個男仔message 返我話仲記唔記得佢 屌佢仲save我電話，仲tg message 我，個下真係驚到瀨屎

好痛

重好 早走早著
一齊左先知重大鑊

哇同哩個post個男人一樣咖

開埋名

無話有問題 唔使起晒鋼

我扮唔明佢講咩，佢就話我認得你icon呀 一野收咗我皮，驚得制block 咗就算，icon都刪埋

同我一樣 話唔識佢 😂

拜託，你打咁大段嘢最好分段，用手機好難睇得晒。
糾正你：我喺上面講佢係潛在患者，有symptoms,但唔等於單憑三言兩語就可以判斷佢患焦慮症或者躁鬱症，要確認佢係唔係有病係需要由一個clinical psychologist診症，而且好可能要見兩、三次先至判斷到佢係唔係有問題同係咩嘢病。我都講咗你要研究一個人嘅行為係唔係跟某個病有關，都要觀察長時間。

我好了解一個人嘅心理狀態從來都唔係stable，因為人隨著之後經歷嘅嘢會有唔同諗法同感受，亦唔會諗嘢由A到B，可以直接跳去C or E.依種情況modernists曾經用過來寫故仔，之後有個term講依種寫作手法係stream of consciousness。我同意嗰一刻佢有症狀的確唔等於幾年後都會有症狀，亦因此我先提到要長時間觀察study on a case -by-case basis。但問題係佢出現依一個症狀其實都已經係一個好大嘅警號，係比其他正常遇到依種情況嘅男仔更大機會患上相關心理病。我唔排除佢地都會傷心難過嬲，但日日持續text人chur人鬧人就真係唔常見囉。但記住事主係普通人，根本無能力應付一個有潛在心理問題嘅人。

講返分手嗰part，分手後經歷更大創傷做出所謂反常行為反而可能係正常，因為真係確立關係後投入咗咁多時間心機入去同一個人身上，之後失去個打擊一定勁大，之前有個巴打拍過片解話，我建議你睇吓：
但樓主個case唔同，只係朋友多少少，識咗唔太耐，客觀來講根本唔夠一個正式經歷戀情後分手嘅人時間長，付出多，感情唔算深。我唔認為唔能夠以一個分手case做比較

佢就梗係太激進啦
只可以講鍾意既時候日日text都唔覺攰

咁係你唔夠鍾意佢姐 我以前返兩份工 9-22 都可以隔日見女朋友

睇樓主講其實佢似係發晒癲鬧人wo,真係唔係激進咁簡單

識左好短時間 好難鍾意到死心塌地 😂

絲好豁達
欣賞

笑到我差啲噴飯

Good,唔係睇人靚仔同身高

我都中意高同靚仔，邊個唔中意？
不過真實遇到唔會咁執著一定要理想高度同靚仔囉

要無時無刻知道，先最開心，嘻嘻

OK我冇睇到潛在兩隻字sor，所以上面我都有講連續性咁去睇一個人先會知 ，本身睇開心理研究書所以本身知依樣。

同埋據佢上面講已經3，4個月，其實如果長拖計或者算少時間，但第一次追人或者拍散拖黎計出現咁既情況其實時間上好合理而且經常出現，曖昧階段如果係無經驗既第一次接觸既話好易會咁，你唔可以因為曖昧就只係朋友去做藉口，過左一兩個月依賴感都已經有曬，要一個月玩到一個人深陷真係好易，何況三個月，所以我先話要持續咁睇件事點發生而唔係單單抽佢見人出街就嘈人件事出黎講就係咁解，不過AA制出街都咁就過份左。

似件事係因為以為出街幾次就覺得對方都好中意佢，但出完一個月對方係咁推就覺得對方玩緊佢，其實講到尾都係個女既唔夠中意佢而個男自己唔知，所以因為無經驗錯判先會攪到咁，好多時其實好多男既第一次追人唔知真係會咁死纏爛打，可能係基於諗住用咁既方法有助事情解決，但非理性情況根本唔會諗到。

所以我講既睇住連續發生既事因為一個人既心理會被情景影響，單一指標唔可以直接睇黎咁解，而係你要去代入角色知佢到底點出現先會知個行為本身有冇偏差，所以先話要睇曬所有因素。

不過樓主個case個男已經拍過幾次拖，個女既本身問過個男，同埋仲要隔左6年仲有save電話，我覺得似有問題多，所以就唔可以咁計了。

病嬌

呢個係，愛佢既表現，你識唔識

我非常欣賞你。

多謝 有話直說

正皮

臭雞！！！！

再推！

你唔睇清楚個人就同佢一齊，人地擔心下，就開個po 話人，屌你老尾

你無爬文？多謝你既留言。

呢d 係sweet, 嘻嘻

有樣野講錯，就算係一齊左，個承諾都唔強

多得你呢d 人 label, 而家先咁多人玩弄愛情

同過恐怖情人一齊幾年,每日要不停text/傾電話報到,要做野唔用電話住要經過批准, 做緊d野耐左少少就質問, 疑心重,講乜都要質疑,妒忌心重,一定要buy佢個套/讚佢,極容易躁到爆哂粗大嗌,基本上唔可以同其他人出街,出到都要開cam...... 一齊耐左你會發現佢乜都控制住你,無時無刻都要奉陪佢,你會覺得佢癡線之餘,連你自己都開始癡線,而且精神極差.好在樓主早發現,勸你千其唔好同佢開始,否則有排你受.

你專登比錯signal 人，女人就係咁，鐘意一大堆雄性圍住自己，到有一個把持唔住，就拎心理學，去邊緣化左佢，我替佢可憐

你睇返上面嘅留言先啦，我已經向上面位巴打解釋得好詳盡，絕對唔係亂label人

咁愛情係咩

依一個詞語真係好多哲學解釋，每個人嘅答案都唔同，出埋做法國哲學高考題都得。但對我來講，真正嘅愛情就係雙方都係真心愛對方，想大家都好，互相信任尊重扶持，雙方相處都係舒服嘅，但可惜好多人都已經將佔有欲、控制欲同lust都撈埋一齊，連自己係唔係愛緊人都已經分唔清楚。

同女朋友識左成年先一齊

信任？唔check 下手機點prove

勸你諗吓點解喺美國公務員之中情報人員嘅分手加離婚機會率係最高（我唔記得喺邊度睇返來嘅，唔好問）

喇，你知唔知頭文字d 既拓海，點解條女做援交都唔知，因為無check 手機囉！！！

係對方提出，定係情報人員提出，有好大分別。

識左個痴線佬

我唔識心理學 總之都係個句 有種人就係認為唔同佢一齊就係錯 hehe

哦，以為你地一齊左。。

我話左宜家有拍左5年既男朋友

Toooooo young tooo naive

我真係唔覺事主玩緊佢，只能夠話轉咗新工無耐佢都未計到時間所以推咗三次就真係可能會令人反感，但如果份工咁chur我覺得男方有心嘅其實都要體諒，香港地真係返工工時長，但普通香港人唔做就可能無錢開飯。

我都係講緊初相識，大家做朋友，最多感情多少少嘅期間個感情唔會比正式拍拖後深，正常好仔遇到依種情況都好少做到男方嘅程度，但男方已經搞成咁就真係唔好怪人頂唔順要避開。你話個個男仔第一次同人曖昧失敗咗都好大機會做到咁樣我真係唔太清楚係定唔係，依個已經算係一個research topic，但我剩要諗搵幾對差唔多年齡層嘅曖昧couple做sample case就已經覺得相當難，當中實在有太多控制唔到嘅variables。

另外唔好介意我咁講，我其實覺得講曖昧講好仔變player點都係off track咗，我剩係知喺現實普通人遇到依種人，無論男定女都最好迴避，否則愈踩愈深就會深受其害。

多數係對方提出，可能因此佢地高層係好鼓勵佢地圍內拍拖結婚唔好搵圈外人

走啦痴線佬，就係呢D被害者心態搞到而家d女仔主動少少就話定人地有機心

就係你標籤曬d 專一既人，係癡線佬，而家先令到愛情係一場遊戲！

你要成日都要check人只會辛苦自己，即係你根本唔相信人，亦唔尊重佢同愛佢，而佢亦唔係你放心嘅對象。咁你都係唔好同人一齊啦，對方知咗肯定嚇到要分手。你自己諗真啲啦。不過如果你個target偏偏係個反跟蹤高手咁就好戲連場。

This is test!!! okay?

當有足夠sample, 信任才可建立

平等 坦誠 信任 理解

睇你一點都做唔到

呢個世界真係好撚多痴線佬
樓主都係唔好再wts覆佢啦 你覆佢咪啫係代表你仲回應緊佢 你不如唔好理呢d stalker直到佢厭唔再搵你

我覺得做你女朋友仲可憐

頭2個月 短工 無咩2句 只係番工會打招呼
我離職後先開始whatsapp

講真，識諗野既女人根本唔會比人講2句就唔做主動，我都係鍾意就會主動追求男士既人，那怕人地話我cheap，相信價值觀正常既男人唔會覺得比女人追就是女人cheap.

我都覺得生係呢個世代，好慘

之前我試過係咁，個女仔最後都block 左我。曖昧到拍拖果下真係唔好拖黎帶水，有feel就要直接D講，無feel要絕D咁講。因為就到戀人果個狀態，個女仔唔應機會有好強嘅不安感，變相會好想知到個女仔做緊咩，之後個心態會好快變到痴漢。

樓上有個回覆都中肯就係同時間只追一個女仔就會有咁嘅情況。所以依家我嘅諗法會係追女仔都係唔好太上心，同下幾個異性朋友傾下計，氹下女仔仲開心。

但係我諗你未做晒你所謂個test就俾人發現就一定俾人飛咗。唔講啦，我上面俾你諗點解情報人員嘅戀情婚姻失敗率較高其實已經係提示。

點解唔可以save電話 樓主block人地唔代表人地會delete contact 同埋個男既tg樓主個陣講野正唔正常？到時男既再得寸進尺時可以正常語氣話有個5年男友收佢皮，不過前提係你地唔會有機會撞到/佢有方法搵到你對你做成任何形式既傷害，同另一前提係唔好諗住用玩鳩佢既心態去做

我tg都block埋佢lu

咁唔代表d人錯，點解chec k 電話做test, 比人當癡線佬

test你老母 唔該你唔好搞到D女心理唔平衡啦 咁樣摧毀一個人既心理害到人地一世呀

毒撚真恐怖

未一齊都咁撚chur

因為每個人都有私隱 你個D乜撚野test呀你估似將D chemical倒埋一堆呀

你點睇大陸個social credit system?

信任唔test? 盲信呀?

我覺得no harm既情況下無需要做到咁絕既 咪好好地解釋比佢聽等佢收手 佢既心態應該同上面個痴線佬一樣 當左你player同騎牛搵馬之類 所以先周圍唱

你唔信佢走先test，仲係咪叫信任呀，你覺得無安全感咪分手囉

毒撚黎？

因為你企左係上帝視角睇件事，你倒轉係個男既角度諗下就會知咩事。如果一個女既之前同你出街，之後一個月say no 3次正常男既已經覺得冇機，冇經驗覺得被人玩係好正常。你用返common sense企係唔同人既角度睇件事就會知點解。你話個男唔識體諒人?咁你有冇企過係個男既角度諗過，佢同你曖昧緊，唔係圍住你緊，你同人曖昧左一個月之後完全冇出既話，正常如果係男既已經當左對方冇意思，一個純既當對方玩緊更加正常，我講過即使未開始拍拖唔代表唔洗雙方配合，唔係追緊你就要就曬你，因為事實上要玩人既都係用攰唔想出做藉口，之後同其他男既出街，player都係用咁既手段玩，要睇一件事唔單止要睇動機，而係仲要計埋對方知幾多野，對方唔知就係溝通問題，講到尾係興趣不足所致，所以我先話係溝通問題。不過依單唔同既原因係女方問左個男既個男自己推左，所以我先話事主有問同冇問係差好遠，事主如果冇問既話其實做緊既野真係玩緊個男不論動機係咪有心，都係自私到極既行為，但佢話有心所以先話係溝通問題，所以我先要知有冇確實問到。但依單係男既on9，依一點都唔否認。

唔明既你男女身份倒轉一次黎諗，一個男同左個女既出街一個月，之後一個月個男既只同人曖昧，但用攰做藉口推曬個女既邀約，但之後出po同其他人出街，我相信如果你有姊妹遇到你都會提佢可能俾人玩緊，但如果你覺得個男既完全冇問題咁我真係完全冇野講。

至於你話做research，基本上冇咩可能，我只係舉出身邊唔少已經發生過依d情況。你唔信既話都冇計，用報復心態去做player真係好正常。

人如username

呢道都好多痴線佬

通常返工都會講幾句，如果真係完全冇既話咁條仔真係chur到痴線，單一個月就咁真係太快了。

如果你講緊樓主個case有兩點係好重要
1. 樓主有翻轉頭約個男被推
2. 同樓主出街既係姊妹

簡單黎睇我覺得個男既好control freak同埋應該睇得多負面野導致佢諗埋一邊，簡單D黎講就係識得唔夠耐諗得唔夠，所以我係唔贊成個D一個月由曖昧變唔到情侶就收皮，因為你唔知真實係點，好易被當刻既佢/感覺矇騙

其實我係一知係佢搵我我已經驚
佢以前msg我既內容係我覺得over左
我無係上面講曬
例如’你知唔知我可以為你死？’
我付出左咁多時間同感情你點還比我
‘我咩都可以為你做’
等等
其實由同佢開始whatsapp到斷contact
過程係2-3個月內
我已經唔想再比佢情緒勒索
唔想再覆佢佢又拎以前件事尼講

有單獨食過lunch 因爲個陣公司係2個2個咁放lunch
Lunch都係講下畢業野 同未來方向
好閒聊

Wtf 唔好覆佢啦樓主 除非佢跟到你番屋企

倒轉諗有咩分別
人地一得閒就已經主動黎約你
你唔得閒先約其他人
你個排位已經高過人地
仲想點

所以話根本好多男既通常都係出左至少一次事，到知曬遊戲規則檢討完先會轉去漁翁撒網，變做所謂既正常男仔，去到所謂識玩個陣都唔知已經傷害過幾多人。如果完全冇經歷只可以用好好彩形容。世界上點會有又床上功夫好又係處女既女仔，同理。

我覺得唔係 但一嬲發脾氣就佢岩曬人地錯曬人地欠左佢咁 係咁罵同msg轟炸 就係咁覺得恐怖

其實我個陣真係有約佢
咁岩佢約我幾次都要追更
佢應該覺得我講大話
但新公司咁編我我都無法

所以我咪話冇約既話。我要完全確定樓主既內容，依家確定左係條仔既問題。

我知，所以咪講如果冇既話

感情升溫個個月佢有話送我番屋企
個時醒起呀ba叫我唔好咁易比人知住址
咁就拒絕唔比佢送

唔明點解有人覺得佢無問題
未一齊就又鬧又炸
一齊左比人打
分手話要攬炒真係唔出奇
冇自制能力既人同計時炸彈無分別

痴線唔好理上面條友，打死都block曬佢，我個陣block漏左snapchat一年後俾人搵到都嚇死。

Check咩電話啊 換部nokia機俾佢仲好啦 淨係打出打入 出街最好攞條鐵鏈同你女朋友扣住 咁就唔怕佢走左去啦 除左公司同屋企 最好邊度都咪撚去 咁就十足有安全感啦

[black]屌你老母學你就仆街啦 [/black]

咁你既討論已經係第2個假設既case
同本post有咩關係

我一向都剩睇樓主個case, 睇個男嘅行為，已經唔算得上剩係因為識得唔夠耐諗得唔夠，而係symptoms，係上面嗰位人兄off track講到曖昧嗰part同好仔變player嗰part

所以我有提佢已經off track

我咪講左一開始唔肯定樓主講既約佢係直接定暗示，兩樣野差好遠，因為好多時會即使係所謂問左但實際上冇問到。

咁都好d 我記得之前都好似有人同你一樣 不過佢講左個地址俾人知 然後個男既幾乎日日都跟住佢番屋企 包括佢咩時間搭車收工之類 好恐怖 好似去邊都見到佢

主要係當時冇細節仲係一面之詞，所以先唔肯定。

喇，呢d 叫credit rating , 正如借錢比朋友，都要睇下佢平時有無黑歷史。 更何況，要放咁多時間同錢，check 下有咩問題

咁又唔洗，試下佢姐。 而家d 人連check 手機都當變態，有咩好講

其實我上面去到一半咪已經更正左唔係樓主問題，因為確認左對話內容唔係我講既情況，但其他係假設情況我應該都講得好溝楚係假設既情況，同埋其他基於你講既推斷本身我先講返。

你係男定女，我已經有個拍左超過5年既穩定男友。 佢係溫和派

我現任男友以以前都係比女收兵。佢應該係因為比個個女人hurt話，所以一齊前都無追過我，以前個個好落力追。🤦🏻‍♀️ 不過一齊之後佢對我好好。

只可以話你同佢都好好彩，所以好好珍惜

到時日日家暴等離婚

多謝你啊

但真係聽過結左婚先露出本性，打老婆。

大撚把喇
見唔少人前人後好好先生

170都叫唔算矮？2米個啲叫咩 唔好下下覺得矮係眨義先得架 形容詞黎咋